單親家庭既你入一入黎

有冇人覺得自己對愛情既觀念有受屋企影響，唔容易相信愛情，定係覺得自己同普通家庭長大既人一樣？ 入黎講低自己意見喇

唔相信婚姻

唔識咩係愛

唔清楚 應該要去到真正熱戀嗰陣先會知

極度平常心

但仍然會拍拖？

冇咩特別
利申：3歲開始

我相信愛情但愛情唔相信我

啱啱變單親 可能同細佬都唔細所以覺得冇乜野
只係希望爸爸可以快啲放低到同move on

覺得唔想生個小朋友出黎受苦

要好好支持爸爸！ 你地係佢最大支柱

知道左佢地因咩事分開
我會以此作為反面教材 對我既伴侶好好
唔會想將來個小朋友擁有同我一樣既童年

會 自己極度缺乏安全感，唔知係性格定屋企問題。讀書果陣有老師講過但我冇為意，人愈大愈察覺到。有個朋友係好注重家庭果啲，有次聽佢講起第時好想有個家，完完整整咁，聽完覺得好荒謬，果下先發現自己唔相信婚姻。但即使唔信，依然係好想第時自己會有個完整既家

小二父母離婚，跟老母大
我覺得結婚冇用，結完都可以離，生完仔都可以唔要⋯⋯
如非必要應該都唔會生仔
結婚講既誓言根本都唔會成真
哩頭講完愛你一生一世永不分離 但係隔左幾年就包二奶兼搞大人地個肚⋯⋯

身邊識既人，家庭都係完整既⋯⋯兩老非常恩愛⋯⋯成日好羨慕人地

拍拖啊⋯⋯ 可能係因為老豆係外面拈花惹草，對於哩樣野都冇咩期望，對男人興趣減少⋯⋯繼續隨緣啦

利申：bi 鐘意女多啲，唔係tb

Agger
由細到大有父母好似無父母咁，同佢地都唔係好親
呢方面我認自己係薄情，對佢地無咩感情可言
我父母係好後生就結婚，雙方都係單親家庭，未準備好為人父母就生左我，根本唔識教、養、愛
所以我好明白一對咁既父母會影響仔女幾多
從來無人教我咩係親情、咩係家庭、咩係愛
同人既親密感好低，都唔識得點去愛人，枉論組織一個「家」，覺得自己無能力俾到小朋友一個完整幸福既家庭，唔識點樣做一個好媽媽俾到百入百既愛佢

加上父母係婚外情離婚，唔多唔少都令我唔信婚姻
希望將來會遇見一個人可以改變我呢d諗法啦

覺得其實連婚姻都好兒戲
身邊d frd拍拖講乜一生一世會覺得好幼稚
就算有時食飯講起結婚都係

唔肯定自己會結婚
覺得結婚唔係必須
拍拖 會

係覺得自己係天生定係後天架

唔相信男人
覺得男人都係下半身思考動物
會好不安 覺得佢點都會出軌..

唔多唔少都會諗埋一面
永遠覺得世界唔會咁美好
好嘅事好嘅人都唔會出現係我生命入面

睇你掛唔掛住姐，如果唔掛其實無乜野

我係破碎家庭出生

一出世無老母
老豆唔爭氣
所以一直都同呀嫲姑姐果啲住

對我黎講反而影響又唔算太大
只不過係因為一直寄人籬下
好早就會變得成熟識諗
自己會識得處理哂啲野唔會帶麻煩俾人
思想都比同年齡既人成熟

愛情方面都係一樣
唔會話失去信心
但會要求自己做得比一般人好

True 即使對方點真心對自己
都好不安 成日都凝住會出事
明明無事發生
都變咗係自己推開佢咁

男友話想結婚
相反 自己無乜特別好大好大感覺
覺得結咗都可以離
如果相愛 結婚都只係簽張紙
始終未脫離到個陰影
希望時間可以沖淡一切

又或是咁諗呀
就正正係因為上一代做得唔好
俾唔到一個完整既家庭你

所以你要努力令到自己唔會犯同樣既錯
我自己都做緊同樣既野
經常會睇啲心理學既書
教育輔導家庭管教都會有研究

我父母唔係戀愛結婚所以唔駛驚

呀媽由家庭主婦 冇做嘢10幾年
之後出嚟做嘢養我同細佬

會似左呀媽女強人咁 所以好難搵另一半

其實單親對性格好大影響 除咗好易自卑同冇安全感之外 成日俾朋友話我收得好埋 唔易講自己嘢俾人知
愛情觀嘅話 唔係好信愛情 唔敢拍拖 但係內心又想將來有個完整同幸福嘅家庭 好矛盾
利申 A0

同你差唔多，我老豆係我細個既時候（仲有記憶），帶我去同婚外情既女人一齊出街，最後返屋企阿媽問我今日玩成點，我話同爸爸同埋個條女行街（up埋條女個名）

咁係因為你未遇到一個令你可以全然付出既人姐

識多啲朋友
慢慢就會搵到
擴闊下個圈子

男，廿尾，跟阿媽，覺得最煩就係第時結婚都要同阿媽住，無理由要佢自己一個住咁衰仔

我覺得自己好正常嘅

係毒左啲囉

拍拖個陣會好被動
但係本身個人偏主動

問得好
我覺得係天生
好耐世紀之前我有試過同男仔拍拖，係果一千零一次
之後人愈大 就好似愈黎愈對男性冇太大好感
反而試過有女仔真係令我超級心動

不過咁講，overall 我又唔係話完全接受唔到男人
只係相對而言 我比較鐘意女孩子

係呀 真係好容易自卑 好容易唔開心
眼見人地成日都一家人齊齊整整食飯
過時過節又好開心 有家庭樂 新年收到成疊利是
哩樣野好似好簡單 好平常
但係我地未必做得到
成日不期然會諗 why me
點解由細到大都感受唔到哩種家庭既溫暖

幼稚園開始單親
見大家講先發現原來真係咁關事
講既都中哂咁濟
對結婚既憧憬真係404

我以前都覺得係小事，由雙親過渡到單親無陣痛
唔覺得自己缺少左d咩，又唔會羨慕人地有完整家庭
（大個先發現唔識羨慕無感覺無渴望都係問題
大個先發現原來影響左我好多
最主要都係對「愛人」同「被愛」有障礙
然後係對「家庭」既概念模擬
之後先係性格

一出世就冇老豆 變左gay佬

岩啊 真係完全唔羨慕
覺得可有可無
甚至覺得成世對同一個人呢個概念好得人驚
自己頂得順都驚人地頂我唔順

仲有我可以為人付出 但好驚好驚
好驚依賴人
覺得人地其實根本都唔想要
但偏偏我自己中意親既又真係咁

唔再相信愛情, 不過係拍過拖之後GE事
其實同係咪單親應該冇乜大關系

我屋企係老豆賭錢幾廿萬幾廿萬咁輸之餘係出面包二奶
喺我小五個陣離婚

但我又唔會因為咁而唔相信愛情或者婚姻，反而覺得我一定唔可以重蹈老豆既覆轍，要俾到完整同健康既家庭俾仔女

老豆係我15歲個年過身
老母獨力湊大我兩姐弟

後遺症係 我好驚另一半會死
每一日都好珍惜佢好愛佢
如果忽然斷左聯絡會驚
真係分隔開過了十米我便懷念

但好處係 我非常獨立 唔駛男人養

然而拍左拖7年 我都覺得經濟獨立係必要
兩個人唔需計較付出，邊個有邊個俾

兩三年前離左婚
媽咪一個人照顧我同哥哥
到宜家我仲讀緊書佢好大壓力
宜家有男朋友
但係都會對婚姻有希望
而男朋友都係一樣單親
所以一齊到宜家都好珍惜對方
就算嗌交都即日要好返
唔會用返媽咪同爹哋嘅相處方式

14歲開始單親，無咩特別。下年結婚，岳父對我好好，當我係仔一樣，反而有種重拾老豆的感覺一樣

細細個老豆老母成日嘈大交 童年係一個惶恐日子下渡過 兩個都係好火爆好癡線既人
直到幾年前老豆過世先平靜返
係幾羨慕人地成家出去食飯行街咁熱鬧
無兄弟姐妹得返一個家人 同親戚關係又疏遠
拍拖又煩 暗戀人又煩 有朋友又煩 無又孤單
我人生好難快樂 哪怕而個世上大把人慘過我都好

身邊好多人幻想結婚後生活幾美好
仲問我幾時揾返個
我無佢地諗得咁普通
結婚都會離 都會因為大家愈行愈遠而個關係明存實亡
唔係我諗野悲觀 而係現實
我相信愛情 但唔會諗到一生一世

冇

lm

俾老豆搞到有抑鬱加人格障礙

我反而係覺得前車可鑑
對愛情婚姻有D期待
同時一直有一生只拍一次拖到結婚既觀念
利申:23歲, 由小一開始單親, 18歲拍拖第一次拍拖到而家, 相信會係最後一次

我就無咩分別wor從來都單親就慣左 無話咩無安全感咁樣

仆街 我老母唔肯交上網費 仲話有本事叫老豆交
岩岩check一check 總數要交1600啊仆街

Same here
搵另一半都唔想成人工高過自己
覺得結唔結婚都係咁 自己都可以過得好好
自從知道ex出軌後 唔好講結唔結婚喇
對愛情都無信心 會懷疑係咪自己有問題
或者真係因為單親攪到太強勢 唔識小鳥依人

一出世老豆老母就離婚
雖然由細到大都係得我同老母係屋企
但唔覺得自己同其他人有分別

巴打

03年老豆死左
所以成日幻想老師係我屋企人

same

無老母
缺乏安全感,佔有慾好強

老豆爛賭打老婆加食粉！

好在佢早食，

我覺得人本惡！

但冇改變我愛情觀念

不過有d自卑感，細個覺得點解同學老豆咁顧家有人接放學，我要搭校車番屋企，自己煮熱d飯食，最熟既朋友都唔會輕易講心底話，但我無自閉，興幸冇社交障外，以前番到屋企呀媽番緊工，家姐未放學，成日自己同自己講野，有多重人格（無同人講過.

屌屌屌我就係咁 佔有慾超級強，我諗係性格問題

同你地都好似差唔多咁

same here

會冇安全感
好小心保護自己
唔夠膽踏出一步去相信其他人
好驚會似父母咁
所以到而家都係自己一個

可能細細個已經係所以冇乜野
反而係希望自己將來既仔女可以幸福成長
但同時又驚生咗會累到佢
好矛盾 成日諗到好長遠
但冇安全感又真既 會好多疑

咁樣講一講起至醒起兩老都係單親出身
仲以為佢地都會有個諗法係要返個完整既家
但最後都係離婚收場 真係好驚自己都係步兩老後塵
今日同男朋友屋企人食飯傾計 講起佢地啲家庭活動
真係好撚羨慕 覺得一家人可以出去玩真係好開心
自己就家嘈屋閉 有屋好似冇屋咁
果然nothing lasts forever

小一父母離婚 跟呀爸
可能由細到大慣左壓抑自己 唔去諗唔去傷心
大個左個人好似好冷淡咁冇咩感覺
但其實唔係冇感情
只不過將情感收得好深好深
其他人會覺得我好有神秘感

Btw off topic
其實我都相信愛情
但對婚姻我會好審慎唔想行父母條路

又唔洗睇到咁灰既巴打，你有能力建立自己理想既家架麻

Btw 試過叫錯miss 做老母

唔信婚姻唔信長久

我老豆對我老母好差，起我小學個時離左婚，佢以前成日郁手打我老母，最後我老母搵到錢養大我幾個兄弟姊妹，我同自己講我第時一定唔可以打女人無論點都好

好想有個呀媽 次次見到人同媽媽食飯好羨慕

親眼望住老豆係身邊斷氣 覺得生命好脆弱 唔想投入太多時間或心機係其他人身上 覺得任何人都會隨時離自己而去 投入太多情感到頭來受到嘅傷害就愈大咁 到而家都改變唔到呢種諗法

自強！

想問下你地 會係同對方開始前講俾佢知父母分開咗定一齊之後先講？
感覺對方有啲意思 但係未一齊就講好似太凝重
一齊咗先講唔知對方會點反應
煩

其實有咩所謂 佢同你一齊唔係同你成個家庭一齊
而家單親家庭其實都幾常見，唔係咩大事唔需要太凝重
但你可以當互相了解，大家都講係自己家庭既野

講開呢個話題咪講
唔使特登提
小事啦唔通因爲你單親家庭同你分手咩

同巴打情況差唔多
都係覺得一生只拍一次
都係18歲拍

當散左就好似個世界小左啲野
已經唔再相信有愛情

好陌生

好大分別架 一係好缺愛 一係完全唔識愛

唔知關唔關事
但會好著緊佢, 好易亂諗野, 冇安全感

BTW 唔係離婚嗰種單親家庭
係其中一方過左身

分居咗十三年

喺父母面前要左哄右哄，扮冇野照顧細妹

到依加都唔識除面具

已經唔記得自己本來係咩野人

yes ah,我自從比人派左卡後，再加上屋企缺乏溫暖同埋比個女仔傷害，對愛情冇乜期望，會覺得自卑，對d女仔好到頭來係冇用，受傷只會係自己。

小學因為呀爸包二奶 然後佢地離婚 跟呀媽生活
從唔會有羨慕人地有完整家庭 可能因為我媽真係照顧得我無微不至 所有我會覺得有呀爸同無呀爸都係一樣
但有時望住佢會覺得佢好辛苦 始終一個女人 無另一半好多野都要自己撐住 所以特別錫佢 同埋成日都會好驚佢老 好驚佢會離開自己 咁就咩都無哂⋯
感情方面唔多唔少都會有影響 個人真係會好缺乏安全感 不論係對朋友定男朋友都好驚失去 同埋諗野好多都好負面⋯之前拍拖 會成日覺得個男朋友都會同呀爸一樣搵第二個

i know that feel

反而我想拍拖，但因為收得多卡，反而質疑自己唔夠好，再加上屋企單親關係，好容易自卑同鑽牛角尖，搞到冇信心去追女仔，甚至覺得自己做乜野都冇辦法去吸引d 女仔。

話說我係wtdapp 識左一個背景同我差唔多既女仔，同佢好好傾，佢想見我，大家約出黎見面。大家都見過2次面，行街，上我屋企食飯，打機，但我太早表白結果衰左，自此大家傾計氣氛不如以前，甚至佢從來都冇重視過我。reject我之後轉過頭同其他男仔拍拖，但更加冇諗過唔夠一個月散，最sad既係我比佢反問返轉頭我傷心就一定同我一齊？自從我比佢reject之後我都冇要求過佢同我一齊，佢同人分手傷心就可以咁樣屈9我 佢又冇時間觀念同交代，第二次約左佢都可以要我等足3個鐘。。。你叫我唔傷心就假，足足頹足三個月，唉，我不停問自己究竟做錯d乜。

3歲 父親離異 老媽子獨力養大未夠10歲哥哥同自己 我地兩兄弟算生性掛 讀書唔到書 中學一畢業 就去左做地盤搵錢 等屋企壓力少啲 依家兩個都20歲起 哥哥仲就快結婚
但自己就A0 但其實自己係好驚拍拖 個人會諗太多野 會痴線 單身都會諗好多野 更何況拍拖 所以愛情就隨緣啦

收卡代表 仲有得聯絡
一夜間 一個女生係完全消失係你嘅世界 會仲痛苦過收卡

其實無話對與錯 只有岩時間撞到岩嘅人 只要任何一樣野都唔岩 最後結果都係遺憾收彭

其實無話對與錯 只有岩時間撞到岩嘅人 只要任何一樣野都唔岩 最後結果都係遺憾收場[/quote]

佢對我已經好冷淡，人地叫我唔好等佢，我都已經放棄左。現實就係現實。我好想做一個好男人，唔想步我爸後塵，但唔係話想就得，都要有女仔理我先得。我本身屋企唔完整，對愛情都唔太大憧憬，d人隨時變左你既過客 以前都對愛情有好大幻想，但現實好殘酷，利申A1毒J

有時我會覺得自己唔值得被愛，好易諗到好負面

會好冇安全感 好依賴男朋友

一出世單親 極窮
老母變咗痴痴地
變咗好自卑同抑鬱
冇朋友 冇女
試過有女追 但係完全唔會踏出一步
所以a0

如果係我母親走之前 我仲未搵到野值得留戀 會放底一切 去戰亂嘅國家旅遊 尋死同尋人生意義都係一線之差 係我嘅思想當中

你都叫有女追啦，我呢d摺左算

唔相信婚姻 覺得結婚都只係一張紙
極度缺乏安全感 唔中意講野(因為慣左屋企人唔會傾計)

因為自己好中意同小朋友相處 所以我一直都提醒自己「唔要好似呀爸呀媽對我咁 對啲小朋友」有時我都會諗 我係咪將自己想要既童年投放左去其他小朋友到
同埋有時幻想自己點樣照顧另一半既時候 都會用屋企人做反面教材 佢地做過既 我絕對絕對唔做

我都極 鍾意同小朋友相處 如果比我有個妹 真係寧願我唔搵女朋友

係呀，結婚只係儀式，而一段關係真正需要既野係大家既真心。

拍拖時就想同佢行一世
但慢慢會面對現實
因為屋企所有嘢自己要揹起哂
所以又好大期望女朋友會分擔
成日覺得佢唔想/唔肯分擔而唔開心同嘈
但係好矛盾咁知道咁樣會累咗人浪費人地青春

近排嘈完最後決定自己一個揹返起頭家所有嘢唔好累人累物一個人捱落去

好無安全感 諗野好負面
見到街上面既老夫老妻拖住手表示葡萄

我都表示葡萄

唔好諗咁多啦 去做多啲義工 見識更多嘅人 擴闊圈子 就算搵唔到另一半 當識多個朋友都好

追女仔果陣/朋友傾計如果大家講起，我會主動講自己係單親，唔覺得有咩特別。

我老豆係叫雞沉船，包左隻雞俾隻雞呃，再墮入天仙局，跟住俾人呃曬Ｄ錢，再差人50萬左右，跟住俾大耳窿追數。

單親家庭沒咩影響我人生價值觀，反而中學經歷影響好大
但最近睇左本書，開始覺得人唔應該困於過去，而係應該著眼於當下，過去既經歷只係一個經驗，提醒大家將來點樣做好，點樣改變自己。

因為如果人不停用過去來做自卑既借口囉，永遠都改變唔到

或者因為獨仔加單親，阿媽又要番工，所以屋企好悶，所以會想搵個人陪下我，鍚下我，但結果23歲都沒女朋友

我自己愛情觀，大家都係成年人，大家有自己異性朋友，有自己自制能力，管大家來都曬氣，你知自己做緊咩就OK。

唔太鐘意小朋友，但諗過將來有小朋友點教，唔洗佢地讀書叻，但求佢地能分清是非黑白就ＯＫ

唔係單親但係寧願單親
一直以為無咩影響 大過左先發現潛意識根本唔信男仔 唔敢拍拖又渴望幸福家庭

利申 都係A0

只要係破碎家庭出嚟，就好難對婚姻有憧憬

個人唔太識分對錯
同好利己 唔識同人分享
依家拍左拖開始會諗埋另一半

介紹你地睇本書，叫被討厭的勇氣

老豆喺我小三果陣去左算唔算

無拍拖結婚無咩感覺
但單親出身覺得自己好似缺少左d咩咁

你都啱，或者呢個女仔係我的過客，有緣無份。

我反而好想俾人愛
因為童年無人俾到愛我

我都係，所以想搵到個女仔比到愛我，唔想再做比人派卡個個人 但好難遇到

有錢你可以大聲講我冇錯

變到好唔信男人同唔識愛人
老豆有二奶比老母發現咗就扔低我地一家 媽子殘障做唔到野 底下仲有細佬妹 嗰陣得7歲已經覺得男人都係死仆街嚟 識左現任先開始慢慢對男人改觀 無咗反感 但都係抱住個心態就係結左婚都係有可能會離婚 更何況只係拍拖 所以唔痴身唔理另一半做乜 亦都唔想咁快結婚 就算結婚都係為咗屋企人放心 因為根本無嘢喺永遠 覺得個男人遲早都會離我而去

中學嗰陣以前日日同老豆嗌交/被打交
由睇住老母次次都夾係中間做磨心
到搬走咗以為佢地會好咗
我中學已經叫老母離婚
佢話為咗我同細佬唔想離
結果咪又係個男人包二奶
兼自己俾人呃晒d錢
但可能中學已經開始識思考
所以對愛情唔會話無晒信心
反而因為好細個曾經有家庭溫暖
到咗懂事屋企先開始出現問題
所以好想有自己既家庭

總會有好男仔的

老豆老母係我小學戈陣離婚,因為咁有過抑鬱症,
曾經好自卑係單親家庭而父母都要搵食好少理我
但係因為咁我先比其他人成熟同時知道上一代做得唔好,唔可以重複犯錯,對愛情同婚姻依然好有信心

唔信婚姻
唔信人

見單親入咗嚟,原來main係講離異,出返去先

其實因為前事令自己轉牛角尖/發泄
只會害自己錯過好姻緣
當知多件事做參考就夠了

利申:單親

會
男朋友好錫我，但我會不停覺得我地總有一日會散
但佢係完整家庭出身，完全唔會明白我驚啲咩 所以係佢面前都係收皮唔好講算

冇咩感覺 可能因為太細個開始
唔會唔信愛情
不過阿媽就成日都唔想我拍拖

反而我冇乜感覺 覺得我媽咪可以一個女人橕住頭家好佩服
我老豆又食軟飯又對我媽咪衰 分開好過

完全明白你感受

好難相信愛相信人性

鍾意唔等於可以一直走到最後
結婚唔一定係因為愛而結合
有愛情嘅婚姻都可能有日突然破裂

如果男朋友同我講未來、講結婚
我心底一定係唔信，抱悲觀諗法
但咁嘅話一定好掃興佢會唔開心
所以都係唔講喇

會。睇到老母脾氣咁臭，會覺得女人無個好，全部都係脾氣臭，平時好都只係扮出嚟。所以一直唔敢深交女性朋友

無咩特別 但會好羨慕人地屋企齊齊整整又關係好好

就係呢啲老母拆散咗我同我 ex

係我叫我 ex 要重視佢老母架

唉 呢排就黎同到個女仔係埋一齊 但佢話唔想拍拖住
有無人可以比下意見我

咁佢本身係好純嘅女仔
一路以來家庭都係正正常常咁
佢而家year 4
佢父母話係佢grad左同細妹中學畢業之後就會離婚
呢排情緒開始好差 想買醉咁
同埋加上佢上兩次拍拖都係唔開心收場
第一次就係year2拍左幾個禮拜就散左
第二次就拍左一年 但係個男嘅就以忙爲由連whatsapp都唔覆
一週年連一個message都無
就係因爲以上原因令佢對愛情同婚姻失去信心(我諗)
佢話佢係鍾意我但唔想拍拖住
究竟我可以點做
點先可以令去有返信心

同埋佢又摺又毒 男仔fd都唔多個
一定唔會係收我兵
所以我先想下定決心追到佢
但咁落去 我好擔心我嘅心態會變左做救贖多過真係鍾意佢
我真係唔知可以做咩好...

冇左父愛變gay算唔算

冇父愛冇母愛
同朋友傾計個陣, 佢話放工返到屋企可以同阿媽傾計好開心,
可以感受到母愛, 佢話我係唔明呢D野
我都相信愛情既, 我覺得自己同其他人一樣姐, 冇咩分別,
不過冇咁既機會

bf兩歲死老豆 老母冇鬼用
靠有米呀婆既錢養大兩兄弟
利申hehe

唔會
就算自己父母恩愛 咁都有其他人離婚
自己父母離婚 都有其他家庭好恩愛
根本就唔關事 有時睇好唔好彩
點都會搵到愛你嘅人

我自己拍緊拖 男朋友好錫我
不過單親關係 無咩錢 好窮
會考慮第時唔生仔
窮人真係唔好生仔害咗個細路

處境同你一樣，不過父母好似喺我5歲前已經離婚

留名

極度理性 好難先會傷心 即使有人死

爸爸媽媽喺我兩歲就離婚從來無感受過天倫之樂覺得家庭環境對自己影響都算幾大所以大家真係要諗清楚先好生小朋友

老豆係我十歲果時死左 見住佢係張病床慢慢死個樣 覺得影響我最大係令到個人好無安全感 有幾個女仔同我都算一齊過但係都好快玩完 因為我唔想去到最後又失去佢地 個人又會疑神疑鬼 不如快d放棄好過 不過佢地應該唔明 好辛苦

眼淚心裹流 但都係流唔出 以為自己變態

有啲細心野

老母9歲過身
同老豆相依為命
有時俾人話極痴老豆
但佢地唔明咁細個唔痴老豆仲可以痴邊個

因為咁對愛情亦變到好隨緣 無大感覺想拍拖

只想同老豆好好過日晨

小一果陣就變左單親
到依家唔信愛情 唔知點同異性相處

我都係。

有次同男朋友deep talk
話有時我唔信佢係因為內心有陰影
但佢有個美滿家庭，
根本就體會唔到單親內心既空虛心，諒解唔到甚至鬧我點解唔信佢，
自此之後就無對過佢有內心對話 #fs

屌。

利申:藍絲

細個好窮，咩都無，所以好緊張錢

平日唔享受，儘量儲錢，覺得將來有用

唔鍾意人大洗

唔鍾意人樂觀主義，無未來計劃

相信貧賤夫妻百事哀

怕另一半病無錢醫

怕另一半死咗，仔女會好慘

好想另一半至少可以養到佢自己老

唔好諗埋啲船到橋頭自然直或者養兒防老嘅屎橋